小小行動去支持 足矣

觀戰中既朋友
唔好以為自己一個人既力量改變唔到d咩
不要想 請馬上付諸實行
唔理你係ig po文支持 定係送物資 上前線
每位既行為都好重要
一人一個小小既支持 真的已經足夠改變
你 對香港黎講好重要
唔理係咩行動 香港需要既係 你